鴨駕PASS左

雪藏個牌佢ok?

你咪撚揸車害死人

easy

鴨駕最撚容易㗎啦有咩好威
成條路都冇車嘅
得啲上落貨嘅死車係度

政府唔知諗乜
仆佢個街 紅綠燈都冇盞 可以考車

都真冇耐前都係果到pass完

呢個我覺得唔可以怪考鴨駕既人
怪就怪政府jo mud 9

其實有燈有斜路, 你太唔了解呢個試場

我有冇睇錯, 除咗出入駕院, 全部右彎
唔識轉左都考到

鴨駕

鴨駕邊個位有燈位？我google map實景圖搵唔到

學校入面有燈，有斜路，有學過就知。

入面呢啲唔計啦
就算有車都係自己友啲車唔會撚9你
如果場入面都搞唔掂就唔好學算喇

如果為拎個牌 拎完再自己出去揸熟嘅
鴨駕係最好
利伸我都係呢度考嘅

鴨駕都肥既人考慮下自己仲適唔適合渣車

考完出黎同唔識揸車一樣，拎左牌j下算咪鬼出路面害人

入面大把學神

油塘有迴旋處又係試場
交通燈都冇都可以係試場

不過我嗰陣兩三年前考 係朝頭早 然後車多到出唔到試場 然後都係多得架校巴Van讓一讓比我出路面

考個到 真係為咗個牌 之後先補鐘

個個學牌出到黎都唔識渣嫁啦
沙駕 鴨駕咪一鳩樣

家陣補鐘一堂要幾錢?

沙駕容易考咩?